每日必聽 香港人加油!

もう 一人ひとり きりじゃない

「ROAD MOVIE」中譯：
在某個遙遠的城市 未曾謀面的某人
會不會過著與我相同的日子 一樣描繪著這裡的生活
想像著 總有一天相遇的情景呢？
一樣會感到寂寞 受到挫折也會一臉哭喪

就算走錯了路 或是沒有抄近路反而繞了遠路
還是可以找到僅綻放在那裡的花朵
就算比其他人來得慢 能夠笑著說出的回憶不輸給任何人
還是可以過上這樣的日子

現在就在此刻

我們是相連的 即使身處再遠
我們是相連的 無論發生什麼事
一定 一定 會去見你的 假如能與你相視而笑該有多好

會有什麼樣的情況在等待呢 屬於我們的公路電影
再也不是孤單一人

已經走了多遠 還有多遠要走？
好累喔再也走不動了 有時也會像這樣說出喪氣話
只要想像總有一天將會相遇 就能再前進一步
感覺又能繼續努力下去 即使是在受到挫折一臉哭喪時

總之先帶著笑容邁出腳步 用表情帶動心情
回過神來已打從心底哭了
並不是因為黎明到來而醒 是為了醒來的你而有黎明
太陽為了照亮閃耀的你而升

在遙遠彼方的

終點 比起是否到達
更有其存在價值 我們會再見面的
永永 遠遠 活在當下 就算落下淚來

在落下構成彩虹 所必需的雨中
邁向今天 走下去啊

我們是相連的 在這片天空之下
我們是相連的 相同的星星
想必 想必 都正抬頭看著 你與我的公路電影

終點 比起是否到達
更有其存在價值 我們會再見面的
永永 遠遠 活在當下 就算落下淚來

我們是相連的 即使身處再遠
我們是相連的 無論發生何事
一定 一定 會去見你的 假如能與你相視而笑該有多好

會有什麼樣的情況在等待呢 屬於我們的公路電影
再也不是孤單一人